# Traditional Chinese translation for openintents
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the openintents package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openintents\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Chih-Wei Huang <cwhuang@linux.org.tw>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh_TW@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: Launchpad (build nnnnn)\n"

#. Automatically filled in by Launchpad:
#: tmp_strings.xml:23(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Chih-Wei Huang https://launchpad.net/~cwhuang\n"
"  matif https://launchpad.net/~matif-tw"

#. Short explanation of the application (max. 80 characters)
#: tmp_strings.xml:26(string)
msgid "Manage files on the SD card with OI File Manager."
msgstr "使用 OI 檔案總管管理 SD card 的檔案"

#. Name of application. Can be localized. OI = OpenIntents should stay unmodified.
#: tmp_strings.xml:32(string)
msgid "OI File Manager"
msgstr "檔案總管"

#: tmp_strings.xml:34(string)
msgid "New Folder"
msgstr "新增資料夾"

#. Multi select option menu
#: tmp_strings.xml:37(string)
msgid "Multi Select"
msgstr "多選"

#: tmp_strings.xml:39(string) tmp_strings.xml:81(string)
#: tmp_strings.xml:170(string) tmp_strings.xml:205(string)
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: tmp_strings.xml:40(string) tmp_strings.xml:209(string)
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: tmp_strings.xml:41(string)
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: tmp_strings.xml:42(string)
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: tmp_strings.xml:43(string) tmp_strings.xml:79(string)
#: tmp_strings.xml:206(string)
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: tmp_strings.xml:44(string) tmp_strings.xml:80(string)
#: tmp_strings.xml:207(string)
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: tmp_strings.xml:45(string) tmp_strings.xml:212(string)
msgid "Details"
msgstr "內容"

#: tmp_strings.xml:46(string)
msgid "More"
msgstr "更多選項"

#: tmp_strings.xml:47(string)
msgid "Compress (ZIP)"
msgstr "壓縮 (ZIP)"

#: tmp_strings.xml:48(string)
msgid "Extract (ZIP)"
msgstr "解壓縮 (ZIP)"

#: tmp_strings.xml:49(string)
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "Include in media scan"
msgstr "包含在媒體掃描中"

#: tmp_strings.xml:51(string) tmp_strings.xml:135(string)
msgid "Exclude from media scan"
msgstr "在媒體掃描中排除"

#: tmp_strings.xml:52(string)
#, fuzzy
msgid "Bookmark"
msgstr "書籤"

#: tmp_strings.xml:53(string)
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: tmp_strings.xml:55(string)
msgid "Create new folder"
msgstr "新增資料夾"

#: tmp_strings.xml:56(string) tmp_strings.xml:57(string)
msgid "Folder name"
msgstr "資料夾名稱"

#: tmp_strings.xml:58(string)
msgid "Extension (with '.')"
msgstr "副檔名，包含「.」"

#: tmp_strings.xml:59(string)
msgid "This folder is empty."
msgstr "這個資料夾是空的。"

#: tmp_strings.xml:60(string)
msgid "Do you really want to delete %s?"
msgstr "您確定要刪除 %s 嗎?"

#: tmp_strings.xml:61(string)
msgid "File deleted."
msgstr "檔案已刪除。"

#: tmp_strings.xml:62(string)
msgid "Folder deleted."
msgstr "資料夾已刪除。"

#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "File renamed."
msgstr "檔案已改名。"

#: tmp_strings.xml:64(string)
msgid "Folder renamed."
msgstr "資料夾已改名。"

#: tmp_strings.xml:65(string)
msgid "File moved."
msgstr "檔案已移動。"

#: tmp_strings.xml:66(string)
msgid "Folder moved."
msgstr "資料夾已移動。"

#: tmp_strings.xml:67(string)
msgid "File copied."
msgstr "檔案已複製。"

#: tmp_strings.xml:68(string)
msgid "Select folder to move to"
msgstr "選擇要移動的資料夾"

#: tmp_strings.xml:69(string)
msgid "Move here"
msgstr "移動到這裡"

#: tmp_strings.xml:70(string)
msgid "Select folder to copy to"
msgstr "選擇要複製的資料夾"

#: tmp_strings.xml:71(string)
msgid "Copy here"
msgstr "複製到這裡"

#: tmp_strings.xml:72(string)
msgid "Deleting files..."
msgstr "正在刪除檔案…"

#: tmp_strings.xml:73(string)
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: tmp_strings.xml:74(string)
msgid "Some of the following options may not work."
msgstr "部分下列選項可能無法運作"

#: tmp_strings.xml:75(string)
msgid "Show warning again"
msgstr "再次顯示警告"

#. Strings for a multi select feature
#: tmp_strings.xml:78(string)
msgid "Do you really want to delete %d files?"
msgstr "您確定要將這 %d 個檔案刪除嗎？"

#. ZIP is the ZIP compression (NOT the ZIP code!)
#: tmp_strings.xml:84(string)
msgid "ZIP"
msgstr "ZIP"

#: tmp_strings.xml:86(string)
msgid "Select multiple files"
msgstr "選擇多個檔案"

#: tmp_strings.xml:87(string)
msgid "Please select one or more file(s)."
msgstr "請選擇一個以上的檔案"

#. Strings for details table
#: tmp_strings.xml:90(string)
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: tmp_strings.xml:91(string)
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: tmp_strings.xml:92(string)
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: tmp_strings.xml:93(string)
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: tmp_strings.xml:94(string) tmp_strings.xml:154(item)
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: tmp_strings.xml:95(string)
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: tmp_strings.xml:96(string)
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: tmp_strings.xml:97(string)
msgid "Last Modified"
msgstr "修改日期"

#: tmp_strings.xml:98(string)
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: tmp_strings.xml:99(string)
msgid "No"
msgstr "否"

#. Construct a unique file name of a file called %s.
#: tmp_strings.xml:102(string)
msgid "Copy of %s"
msgstr "複製 %s"

#. Construct a unique file name with number %1$d of a file called %2$s.
#: tmp_strings.xml:105(string)
msgid "Copy %1$d of %2$s"
msgstr "%2$s - 複製 (%1$d )"

#: tmp_strings.xml:107(string)
msgid "This folder will be included in the next media scan."
msgstr "這個資料夾將會包含在下次的媒體掃描中"

#: tmp_strings.xml:108(string)
msgid "This folder will be excluded during the next media scan."
msgstr "這個資料夾將會下次的媒體掃描中排除"

#: tmp_strings.xml:110(string)
msgid "Could not create new folder."
msgstr "無法建立新資料夾。"

#: tmp_strings.xml:111(string)
msgid "Could not delete file."
msgstr "無法刪除檔案。"

#: tmp_strings.xml:112(string)
msgid "Could not delete folder '%s'."
msgstr "無法刪除「%s」資料夾"

#: tmp_strings.xml:113(string)
msgid "Could not rename file."
msgstr "檔案無法重新命名。"

#: tmp_strings.xml:114(string)
msgid "Could not rename folder."
msgstr "資料夾無法重新命名。"

#: tmp_strings.xml:115(string)
msgid "Could not move file."
msgstr "無法移動檔案。"

#: tmp_strings.xml:116(string)
msgid "Could not move folder."
msgstr "無法移動資料夾。"

#: tmp_strings.xml:117(string)
msgid "Could not copy file."
msgstr "無法複製檔案。"

#: tmp_strings.xml:118(string)
msgid "File does not exist."
msgstr "檔案不存在。"

#: tmp_strings.xml:119(string)
msgid "Could not delete child file '%s'."
msgstr "資料夾中的檔案「%s」不能刪除"

#: tmp_strings.xml:120(string)
msgid "An error occurred:"
msgstr "發生錯誤："

#: tmp_strings.xml:121(string)
msgid "Could not change media scan settings."
msgstr "無法更改媒體掃描設定"

#: tmp_strings.xml:123(string)
msgid "No application available for sending."
msgstr "找不到傳送用的應用程式。"

#: tmp_strings.xml:125(string)
msgid "Application not available"
msgstr "找不到應用程式。"

#. Menu item for Settings
#: tmp_strings.xml:131(string) tmp_strings.xml:201(string)
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. Category for preferences.
#: tmp_strings.xml:134(string)
msgid "Advanced features"
msgstr "進階"

#: tmp_strings.xml:136(string)
msgid "Show menu item to exclude folders from media scan."
msgstr "在選單中顯示排除媒體掃描選項"

#: tmp_strings.xml:137(string)
msgid "Hide menu item to exclude folders from media scan."
msgstr "不在選單中顯示排除媒體掃描選項"

#: tmp_strings.xml:139(string)
msgid "Show all warnings"
msgstr "顯示所有警告"

#: tmp_strings.xml:140(string)
msgid "Show all warning messages"
msgstr "顯示所有警告訊息"

#: tmp_strings.xml:141(string)
msgid "Suppress warning messages"
msgstr "不顯示警告訊息"

#: tmp_strings.xml:143(string) tmp_strings.xml:144(string)
msgid "Display hidden files"
msgstr "顯示隱藏檔案"

#: tmp_strings.xml:145(string)
msgid "Hide hidden files"
msgstr "不顯示隱藏檔案"

#: tmp_strings.xml:147(string)
msgid "Sort settings"
msgstr "排序設定"

#: tmp_strings.xml:148(string)
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: tmp_strings.xml:149(string)
msgid "In ascending order"
msgstr "遞增"

#: tmp_strings.xml:150(string)
msgid "Sort in ascending order"
msgstr "遞增"

#: tmp_strings.xml:151(string)
msgid "Sort in descending order"
msgstr "遞減"

#: tmp_strings.xml:153(item)
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: tmp_strings.xml:155(item)
msgid "Last modified"
msgstr "修改日期"

#. ***************************
#.    		 Strings for the 'Save as' feature
#.     	 ***************************
#: tmp_strings.xml:162(string)
msgid "You haven't picked any file."
msgstr "您尚未選取任何檔案"

#: tmp_strings.xml:163(string)
msgid "An error occured."
msgstr "發生錯誤"

#: tmp_strings.xml:164(string)
msgid "File successfully saved!"
msgstr "已存檔"

#. new menu strings
#: tmp_strings.xml:168(string) tmp_strings.xml:197(string)
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: tmp_strings.xml:169(string)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tmp_strings.xml:171(string)
msgid "Select bookmarks to delete"
msgstr "選擇要刪除的書籤"

#: tmp_strings.xml:172(string)
msgid "Manage bookmarks"
msgstr "管理書籤"

#: tmp_strings.xml:173(string)
msgid "Bookmark added"
msgstr "已新增書籤"

#: tmp_strings.xml:174(string)
msgid "Bookmarked destination not found."
msgstr "找不到書籤位置"

#: tmp_strings.xml:175(string)
msgid "Selected bookmarks deleted"
msgstr "已刪除選取的書籤"

#: tmp_strings.xml:176(string)
msgid "This file is already bookmarked"
msgstr "這個檔案已加入書籤"

#. ***************************
#.              Strings for the 'Compressing' and 'Extracting' feature
#.           ***************************
#: tmp_strings.xml:182(string)
msgid "Item compressed successfully"
msgstr "檔案壓縮成功"

#: tmp_strings.xml:183(string)
msgid "Could not compress the item"
msgstr "檔案壓縮失敗"

#: tmp_strings.xml:184(string)
msgid "Compress into archive:"
msgstr "壓縮到檔案："

#: tmp_strings.xml:185(string)
msgid "Item extracted successfully"
msgstr "檔案解壓縮成功"

#: tmp_strings.xml:186(string)
msgid "Could not extract the item"
msgstr "檔案解壓縮失敗"

#: tmp_strings.xml:187(string)
msgid "Extract into folder:"
msgstr "解壓縮到資料夾："

#: tmp_strings.xml:188(string)
msgid "Select folder to extract into"
msgstr "選擇要解壓縮到的資料夾"

#: tmp_strings.xml:189(string)
msgid "Extract here"
msgstr "在這裡解壓縮"

#: tmp_strings.xml:190(string)
msgid "Extracting..."
msgstr "正在解壓縮…"

#: tmp_strings.xml:191(string)
msgid "Compressing..."
msgstr "正在壓縮…"

#: tmp_strings.xml:192(string)
msgid "File %s exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "檔案「%s」已存在，您確定要取代它嗎？"

#: tmp_strings.xml:194(string)
msgid "Do you want to change the file extension?"
msgstr "您確定要變更副檔名？"

#: tmp_strings.xml:198(string) tmp_strings.xml:226(string)
msgid "Search"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:199(string)
#, fuzzy
msgid "Create folder"
msgstr "新增資料夾"

#: tmp_strings.xml:200(string)
#, fuzzy
msgid "Multiselect"
msgstr "多選"

#: tmp_strings.xml:202(string)
msgid "About"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:204(string)
#, fuzzy
msgid "Compress and send"
msgstr "壓縮到檔案："

#: tmp_strings.xml:208(string)
#, fuzzy
msgid "Compress"
msgstr "壓縮 (ZIP)"

#: tmp_strings.xml:211(string)
#, fuzzy
msgid "Extract"
msgstr "在這裡解壓縮"

#: tmp_strings.xml:213(string)
msgid "Create shortcut"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:214(string)
msgid "Send using:"
msgstr ""

#. Multi selection action strings
#: tmp_strings.xml:217(string)
msgid "selected"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:219(string)
#, fuzzy
msgid "No bookmarks added."
msgstr "已新增書籤"

#. Search related
#: tmp_strings.xml:222(string)
msgid "Search files"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:223(string)
msgid "Query error"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:224(string)
msgid "Files and folders in storage"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:225(string)
msgid "Clear history"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:227(string)
msgid "Clear search history?"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:228(string)
msgid "Search history cleared"
msgstr ""



